緊急緊急！同我快啲18區開花接返啲手足返嚟

而家我喺深水埗
所有人俾人包緊
快啲落開花
俾返位置手足返嚟

，